[幫手推]戴教授，以及一眾愛護香港既法律界人士，希望你吔能夠籌組民間法庭!!!

點解要咁做?
大家有眼見到，popo選擇性執法，對市民濫捕，對白衫無視，即使捉到都會選擇性檢控，法庭亦有紅底法官，公義已經唔可以係法庭彰顯

今日港共政府已經俾林鄭玩爛晒，想有一個公義既香港，香港人就必須自己動手，重新構建一個新既司法平台!!!

小弟唔會要求呢個民間法庭會偏幫示威者，因為咁做就同港共法庭冇分別
我呢個提議可能好多人覺得天荒夜談，但係我堅信一個道理：地上本沒有路，只是走的人多了自然成了路！
只要審理既訴訟越來越多，就會越累積越多案例，然後逐步樹立權威，同官方法庭形成競爭關係，進而廢咗官方法庭既威信，正如開埠初年英國人係香港既法庭點樣慢慢得到本地華人信任，而唔再求助於清廷衙門

香港法律人才多的是，有錢的人亦都多，我相信只要法律界有人肯做，社會上既一定肯出錢支持經費，一定會有人願意做呢個法庭既陪審團，以及其他支援

希望法律界人士，可以將和理非發揮到極致，一邊遊行、做人權律師維護港人權利，一邊構建屬於香港人既司法平台，削弱官方法庭既威信

亦希望多啲連登巴打推，俾戴教授同香港既法律界睇到，多謝你吔

無大台呀 收工啦

不推文回覆

第一冇大台
第二依家已經係公審狀況 唔需要授權畀一個大台機構(即使個名叫法庭) 去做判斷
第三執行力嘅問題
攞衙門同法庭比就好笑 判完可以點？判打人黑社會監禁然後放人走？名義判刑？
定攞義士做踏腳石要義士認罪畀個所謂法庭有權威性？然後為左民間法庭權威性自己去自首？

你唔止天方夜談，直頭唔經大腦

堅發夢！太離地。